求下所有當選既區議員，前線手足對你地有兩個好卑微既要求

你地能夠當選，或多或少係食緊人血饅頭，食完做返少少野天公地道，已經無人期望你地肯上前線，以下既要求好卑微：

1）聯署救Poly、親身去Poly。
2）捐出部分薪水/津貼幫被捕人士，安家費又好打官司又好，求下你地大恩大德施捨下比義士，依家已經超過270席，每月$3k已經係講緊一年九百幾萬，唔洗你地自己荷包比啦議員開支都得架。

關於第2）點，最簡單係捐比星火，再唔係比你地班泛民捐比612都是但。但最好係成立一個新基金，一來你地可以拎個大d既光環長選長有，二來就係我地需要一個更明顯係幫前線手足既基金，唔洗下下驚被割，委任信托人我求下你地心胸廣闊d，接納所有派系參與，gphone天琦熱血陳雲泛民李怡陶傑SharonHom各大學生會，通通都可以加入管理，求下你地，唔好浪費個議席，我地唔撚係選你出黎爭取加密巴士班次。

自推

講中晒義士含住投嘅心聲
不過我可以話你聽冇一位義員會做
佢哋會答你做區議員份糧係佢自己應得嘅

蕭生建議幾百個當選區議員一齊向林鄭施壓，解除理大封鎖
【蕭生】勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭

[警世] 唔好亂推新手議員去死

可以聘用幾多議員助理?

我屌你老母啦，乜撚野兩條路線？2019仲講議會抗爭？咁我地依家即係選388個人出黎縛住自己隻手呀？你入議會既唯一有用功能就係輔助街頭抗爭，對住共產黨任何議會路線都係垃圾。

好呀，依家選388個人出黎坐係度等贏囉，乜都唔撚好做呀，保住個位最撚緊要，恭喜哂你呀香港人！多左388個咁撚有用既議席！

不如請因運動而無野做既人做助理

push

冷靜D，我諗佢唔係叫區議員唔好救理工班人，係叫佢地唔好強入理工姐，同埋話班議員嘅然當選左，班議員應該跟合法途徑去救理工手足，唔好用一D有風險嘅手法比對方DQ班議員，因為有好多新手議員抗爭時未必熟悉點樣點到即止，怕過左火位比人DQ，簡單講就係做得議員班人就最好做和理非，而其他勇武手足而然兄弟爬山，各有各做姐。

係咁就最好

損薪金真係需要！